望下澳門就知香港有咩係唔可以讓步

唔係話要獨立乜乜嘜嘜
起碼有啲野 不惜代價都唔可以讓步
水 唔可以幾十憶求人地 分一啲佢地用唔曬既水比我地
電 一定唔可以買！
排水系統呀 起樓呢啲工程真係唔好比中國啲垃圾公司做

個個都唔撚出聲 比人陰啲陰啲過多十幾年就到香港

呢d位堅持唔讓步好過日夜係到叫獨立做埋冇可能既事

同大陸聯乜都會中招，水電媒俾人渣著春袋

主動先叫讓

水同平

其實支那唔係香港主要糧食進口國嚟

基礎設施一定唔可以落入支那手，到時真係中港融合

總有一日會慢慢改做支那 唔讓得步

香港人要既係骨氣呀
個個都賣良心，我地又唔理咁香港點走落去？
福地 點解叫福地？起碼天災唔關我地香港事先
咁點解我地唔努力 令到人禍唔出現

港豬大橋同高鐘係咪中資

福地係因為香港搞得好咋，起碼啲防坡堤、渠都俾其他國家做得好。打風唔係天災咩

以我十幾件前小學大概聽到 無地震 無龍卷風 無活火山 無海嘯 基本上大單野都唔會出現係香港
錯左更一更正我

仲有斜坡工程

係 呢啲真係做得好好 令到大雨 打風都唔會危險
不過仲可以有幾耐？中國發展商到時亂開發起樓 一陣山泥傾瀉死撚曬 留名睇我預言實現啦

所以重點咪要香港守依啲嘢
而唔係好似出面啲post集中講「應唔應該笑」囉
澳豬同港豬shift晒focus

係，真係要死守，唔守唔好話住 連安全都成問題
澳豬先潑冷水 再笑香港窮 依家見真章 又唔檢討問題 淨係扮可憐

推

依啲警惕post冇人理
啲咩「我係澳門人，請同情」就大把人理

多一個巴打望到 多一個人知道都好
果啲乜鳩呃正皮post望到都覺曬氣
香港人就黎經一事 不長一智

填平淡水湖起樓

讓步笑死
你覺得香港有選擇權 有得揀唔讓步咩

用得讓步呢個字 梗係有得簡
選擇權就係大家手 總有方法stop

其實你讓唔讓步，人地都樓照起，工照偷，料照減

除非你係建築商高層

淨係港豬澳偷工減料，死埋人，人工島移位都無人理

冇得揀喎？
維持現狀已經係選擇啦
失敗主義撚真係好煩

一個改變唔到一百個
你想改但改變唔到大家改

sad but true

Push

望下澳門 成個例子係到
比政府搞成咁 唔好話番工 所謂既有得食有得住都無
停水停電 爛玻璃 舖頭浸水收曬皮
其實大家都會驚 將來會咁既我諗

改變得一個得一個

唔係話改變唔到所有人 就放棄曬所有嘢㗎..

戇鳩
中共壓落黎有得你唔讓步？
要唔讓步嘅唯一方法就係獨立

如果香港獨立係痴人說夢
中共底下有自治更加係天方夜譚

到你話事咩 尤其係d 樓比咩人黎起

唔係潑冷水 搞好電水基建獨立先係重要既第一步

所有

例如？遊行？
真心想知

咁真係要搵人監督啵 我知有巴打監緊港豬澳
比cctvb鎖消息唔係辦法

讓步?
而家係香港政府賣港 我地可以做d乜 ?
高鐵 港珠澳無反過咩 有用咩